民陣諗住鬆章出賣咗前線抗爭嘅義士

民陣諗住鬆章、淨係要求獨立調查，完全唔提及不檢控與停止搜捕示威人士，已經出賣咗前線抗爭嘅義士！

首要條件，係停止搜捕、不檢控和特赦前線已經被拘捕和正被檢控嘅義士！

要屌柒泛民和民陣！

BYE BYE 三毛

單機吧

多謝沖出黎比人BLOCK

bye

食屎啦樓主

收皮啦， P牌仔

屌你老母含撚啦死五毛